播出即爆紅 《即刻電音》有望成為《有嘻哈》後第二個爆款音樂綜藝

《即刻電音》，是騰訊視頻制播的電音競技節目，由張藝興、大張偉、尚雯婕擔任明星主理人，騰訊視頻於2018年12月1日首播。

在賽制上，《即刻電音》採取的是製作人競演模式，節目通過“原創領軍”、“野路子”、“怪咖”三個態度關鍵詞，讓選手自己選擇分組。參賽選手中，除了許多音樂愛好者，還有Panta.Q郭曲、 Dirty Class（得體克拉斯）、Anti-General等在國內電音圈已經具有高知名度的製作人。例如第一個出場的Panta.Q，他的《什麼鬼》是第一首入選伯克利音樂學院年度專輯的中文歌曲。

Alan Walker - Faded

馮提莫 - 空城

蔡恩雨 - 不如跳舞

蔣亮 - 真高興

双击666 Skrrrrr

skr skr 666

唔講咁多, 即刻電音

用你的抓譜點燃我

電陰

好撚skr

Diu又係exo果堆跑男fuckboy

唔係鹿晗

馮提莫